到底肥豬肉應該點煮先好食？

細火慢燉煮出啲肥膏嘅精華
大火快煮爆出啲肥膏嘅香味

豬油渣

嘥煤氣，掉咗落垃圾桶啦